獨立係大勢，時代巨輪係無人能阻！

古人常說「順天者昌，逆天者亡」。而近代既孫中山亦曾寫下「世界潮流，浩浩蕩蕩，順之則昌，逆之則亡」！
如今民主、自由、獨立已經係普世價值，任何政權都唔能夠阻止這股思潮在人民心中發芽！

香港民族獨立運動資訊平台
本頻道為香港民族獨立運動Telegram消息發佈平台，為您提供前線資訊、香港及國際新聞消息